其實現今世代,輿論壓力係咪仲有人重視?

No，拳頭先係真理